點解愛嘅反面就係恨？

可否分享下你地分手之後，點樣變成仇人互相攻擊？

其實唔難

愛情真係好恐佈

怖

唔甘心

一句分手就抹殺晒當初嘅真心付出同信任

好痛

愛既反面係無感覺
仲憎佢代表你仲對佢有野

何必呢

愛憎兩樣並存，好辛苦